蟲蟲入到cu過唔過到3? (52)

唔好睇少我

[正版] (52)

55

小圈🐕=準備皇天擊殺

你繼續推喇
我無所謂

公主b 係cccu?

追擊名單:
晨輝子
ban🐕
潛龍
小圈🐕

唔是😲😲

hkcc?

yes

你點知0

由hkcc入city我係連登已經見到兩個on9 ，希望你唔係下個

加油啦

佢一定係

呢個同條菜芯

禾屌你老母牙==

55,多謝蟲蟲(有禮貌)😱

世界係咁架啦
有人差1分就同醫科冇緣添

關禾屁事，，

條撚樣係引戰post 講啲噉嘅嘢，dklm interview喺non jupas 唔係其中qualification嘅因素。不過佢由dse分轉咗用gpa打飛機

其實大家報大學既qualification 都唔撚同, 都唔明有咩好比較.
人地讀完中6 用DSE 既qualification報大學.
人地讀完中6 讀副學士, 再用副學士既qualification 報大學.
你講到人地靠DSE果10幾分入到U咁... 人地入到U唔係靠DSE成績....

以你既logic , 例如 你考DSE 20幾分, 之後你朋友考30幾分入hku law
而當你中三考第一, 你朋友中三考第尾.
你唔通又好灰? 你唔通又拎 中三黎比? 好灰啊.. 中三考第尾都入到hku law ... 我中三考第一 都係得20幾分...
但人地根本就唔撚係用中三成績報大學.. 用中三成績黎比 無用架..

同你而家個情況一樣, 人地根本唔撚係用dse成績入大學, 你點可以拎你dse成績同佢當年dse成績比 而覺得你好唔抵?

lm

加油la,不過咪學佢地啲衰嘢

禾村姑，學都學5泥。。

我覺得你get錯左
佢係用3.7入人地3.3入到既program
覺得唔抵

(與時代脫節)

吾日三省吾身

-.-?

4哥

佢仲up咗其他 同埋有乜唔抵？interview喺non jupas咪其中一種審核

😅👌

4碎=4b-,-

4b=校園台4哥-.-

你岩

啲on9仔唔好理，影衰cu

btw有無之後身痕報ocamp，ocamp應該開始緊

冇

很想入港大(MSc)

老c又中

尾機6666

AK哥吊打尒

--?

叫陳云作法

😅😅自己作米得

DLLM 返到去補習社發覺有個miss睇錯日期 返咗我個更 =.=

我有時都驚番錯更

跟住我就頭也不回咁走咗

蝕咗4蚊輕鐵錢 -.-

去邊鼠反

2蚊輕鐵錢嘅地方 =.=

沒有你我甚麼都不是

3.8入咗3.3嘅化工覺得好撚扺

Intro phy C+
英文 C+

吾城世界第一

吾城吊打一大

要求九龍塘站改名叫城市大學站

做乜抄9我

cr:埋土暖男自拍

introduction course broken grade = rubbish

實卜

Introduction to multi variable calculus
Introduction to astronomy and astrophysics

physics=shit

C+

咩意c😱條女點

4b (緊火)

打丁囉

Juno新歌好牛b
好聽到

禾刀系 等禾返來

hehe

利申真c

why 5 consider me

5好搞禾條女

我仔都ok

我地2個刀系絲-,-

甘3p tonight ^^

k

-.-

Me john ok?

R ching=高學歷+ 好男人

R清=人生贏家

右邊咩酒黎
隻色咁濃既

提子果汁酒

real life no meaning

want to die

Same
Don't know I live for mud7

利申：我係佢隔離

agger

啤酒溝果汁？
幾錢架

100到

巴打既一日到底點過

R清好靚仔

窮撚飲唔起

i have degree or asso both toxic
sad ah

上網
廢青
連登

屌你老母千fa唱live點解好聽咗咁撚多

同你一樣

吾系牙蘇毒能

Tvb應該搞過

rmsc

Want to see r Ching real face so bad
Aiii don't call me

同你哋一樣 但小妹係絲

I met r ching

4mk
all body dickies superme

連登冇女人

我地唔侵毒清玩....

其實正常人既人生係點

唔會成日上連登

朋友數目一隻手數得哂

R青=男神
霞寶=小毒毒

原來A0都可以失戀 哈哈哈

cant agger more

Hyun b (Psycho)

不知跟他何事再見面

酸=.=

Can exchange ig first

So?

不嬲都好天-.-

係
處女都生到bb

佢係因為拎靚歌但唱live難聽出名㗎喎-.-

我係女都想溝

我話好天就好天

想比暗示禾?-.-

唔係好明你講咩=.=

你男人嚟

Quote比禾做麥

米就系-.-

利申多你一隻手指

太多人霞逼會怕醜。。。

6指人

⬅

想你唔好同我爭...

👌幾時整d閃卡泥睇下

比你ig我
我send比你

我大多你一隻手指

5色自己搵?-.-

Audit ching真係慘，有asso仔入到city都屌city係shitty

向好個方面諗
高質過我既人都有好多既

From old to young?

系，， 利 轉左距先

讀city屌city既人已經多到數唔哂
所以唔明點解仲會有fm有poly唔揀揀city

City>poly

咁你呢

點解你咁G持city

比5比你科好😅😅

Between 舖屎卡今日到左了，，

低質仲多，你去non jupas post應該嘔血

我話哂係你未來2年後師兄

因為禾兩個女神都讀city牙😂👍
不果一個畢左業一個下年grad

forward條link黎睇睇

話5定禾入poly，，雖然5知poly有毛socsci既科

你女神=.=？
你同性戀 ？

有冇人嘅父母聽到自己個仔入咗大學冇咩開心嘅表情。

可能因為入咗shitty

哈哈

女籽5可以有女神-.-?
你冇男神架-.-

你socsci?

系，，5好起禾底

又話想入ais

gpa要 >3.5 ，班asso話爭崩頭。好似係

呢個係topic名定點
不過就算真係都冇計
我可以點
我讀到咁先黎quit city係完全唔理智

可能冇offer哩-.-

trans u

3.5就話爭崩頭

話咁易咩
tranu 要說服到人 你係值得人地出錢請你過去讀

3.5唔係好難拎 差唔多first hon wor

我依家都近3.9啦

cls 牛逼！！！

audit ching 英文心duck plz

我shitty仔點敢教你條一大仔

我準備做警犬，大家平等

後門圍内3.5都話難
個腦用咩構造

唔好嬲la 原諒我ok?

唉
如果時間可重來
a1 ust bba
a2 poly acct

你唔係讀n展咩
做咩警犬

有幾易?

btw 我有嘢想問
點解ocamp帶gip會畀人笑 唔係扔落個camp房？有乜問題？

好想開個studygram

有fd子24分埋土，，

hkcc中文讀死你

👌i will科勞你

有幾難?

我諗你個fd英文應該得3

成班蠻能左?

點知4年後香港

好想比個目標自己 但喺ig打又有啲柒

系

因為其實唔使帶咁多野
幾套衫+少少錢+毛巾就夠

分詞性，有排背

放心成班染頭都系甘，，，

我聽日返舊屋睇

人生目標：HKU MSc

打完應該比人不停恥笑

禾讀左甘多年中文都5識分主謂賓果d

oic, 不過幾套夠咩？成幾日 臭到cls?

我個陣都係去3日2夜姐
唔知你點

engine ocamp started la,我仲喺屋企wor

肯accept我未

太老餅，，dse雞仙挽

無玩，純好奇問點解拎gip會畀人笑幾年

味 ，
原來你補草泥馬

甘能on9，，

你好鐘意讀書咩

邊個草泥馬

ocamp先on9 , dklm成班撚樣係Mcdonald 門口排隊跳舞

4年後會點

中囯大湾區香港市

Kenneth lau

咁咪仲好
如果香港同大陸打通哂
到時應該商機處處

你stalk夠未

大把工程 起個大媽廣場

唯粹覺得做人應該有個目標+幾鍾意一路向上嗰個感覺

咁你仲做乜機犬

甘少舖神早體完

加油電機B

中文中史文學3科入面一個5都毛，，是否牛b

200k學費

中文英文一個4都冇 是否牛逼

整機動裝甲

Me文科人-.-

20年後(屋邨大村姑)

而家先見到我個名打左做屋企

200k 2年？

要讀72credits
每6個credits$11k
起碼要比$132000 計埋啲立立雜雜嘢應該都要200k

我諗我遲下做幾年野都會讀返msc...

其他p蒲?==

其實msc系麥能泥

舊屋未租出去
不過冇人住

頭先好撚急屎 冇睇郵箱

Btw電機B reg唔到hall可以租我屋企
最多計平你少少

MSc= Master in Science

Engine都係歸MSc

一次性交一年ok?

隔住果moon都角得臭。。

Me哩-.-

閪le^^

你個屎忽值咁多咩==

喺M記一次過似咗杯熱朱+Zero

即刻肚痛

到時你同電機住一齊交租比me

渣ga

禾mum睇到h雞cc有呵住問我報5報
之後禾同距講住左就5會讀書

88^^

搬左過幾條街
紅磡近土爪灣個頭

睇下會唔會撞到佢

人生贏家

又話訓

屙尿都要上連登

唔入中大bba?

屌我發覺自己個生理時鐘好健康
12點訓8點醒

有都入唔到大學是否牛b

可唔可以同你一齊瞓先？

屌我呢排慣咗8點起身
結果我今朝3點幾先訓 都係8點就醒

好想眼訓 乜鳩都做唔到

好撚眼訓

唉其實我咁早起身都冇野做

me2

人生冇22牙

日日刀矛22牙

讀書吾巧
窮
毒
染

yo右yo5起牙

pish

B咗

好近我嗰邊

C+咗

九龍城友

尋日同個fd研究過到底中Lang係點攞A

法國係得新移民先攞到

毛排喎距，，

牛b牛b

考麥泥-.-

冰个小村姑牙

語法（主謂賓嗰啲）
残体字
錯別字
實用文

語法 難到on99,成10幾20種

都巧近禾

吊禾刀好能近
15分鐘內到
紀ig禾吧

下次同宝宝一齊出泥先
小妹京吖

伯友

牛b
利 dse綜合實用文寫足成本簿

Cc 實用文寫百幾字就夠^^

唉屌又要讀中英文
兩中三英

我仲差一中一英

英文要讀到yr3

中文姐

返來了

做廢青的感覺如何？

G持龍哥

巧能正啦 今日開始寄緊cv

ak

我都要寫個服字比佢

吾系土瓜灣牙

御理下把交椅

佢屈過御理
佢係堅mk

吾巧起禾底牙

御理系邊個

你開學的時候大叫26分 retaker 英文3 肥仔 住大西北的龍仔就會相認成功

ak哥

最強retaker

intro phy C+
DSE Eng 2

收皮啦屌你老母

吾系女神牙靖

宜家系牙蘇籽

岩岩考然dse

住咁近幾時出黎食飯？

regen bb

禾得閒就尼

要食就快禾就番工

bb
吾巧辛苦自己牙
做吾典吾巧逼自己做牙

+1

人生no22

暖男

實做得典
E+準備入補習社

禾的樣子是很可愛的

珍？換i豬 ？

我認得你對黑色屌西腳

做咩post

Yes不過i豬冇腳

屌梨啦

Full time math tutor..
Sd左5/6份
睇下幾時有電話-.-

上次影個張兩隻腳chok撚到

大型補習社

圈b真人似吳亦凡+余文樂

吳亦凡d頭髮? ->微M字額
Fisherman lok身高? -> 173?

矮無罪架

173香港算巨人
我得155

jj 155

利申 34kg 132cm

埃塞俄比亞？

冬天好快白撚哂想chok都冇

Yes
Job db有果d
小間job冇既

填黑色水彩油

做下個數神

3醉。。。

+2

下星期三典睇

午定晚？

無宝b禾會驚👉🏻👈🏻

+3

成11個負皮

啱啱負皮埋有12個la

13

睇黎好多人憎我

你自爆個樣包你有好多正皮

係，因為你會爭AK哥校園台CU龍頭個位

我堅色距真人
毒能黎-.-

佢真心勁
但我見佢話a3喎
毒極有限啦

似mk

龍仔都a1啦

有無拎到簽名？

睇下上堂見喎見到佢

唔

I will become another person

甘能少

使5使我正波反

dont delete me

吊那星岩岩八九點個陣訓左一粒鍾而家鬼打咁精神

精神

Deleted

系開心既

就考ielts

become another person

能住下年再次衝擊dse考個5番泥

泥排聽祖祖嘅出賣 他狠過你 最後勝利

Hyunb (sleepy)

我總是一個人在練習一個人🚬

好似要喎，或者用其他代替

尋覓到放手 放手 已盡力學習別強擁有。。

哇早禾一分鐘-.-

So?-.-

食早餐sin-.-

咁你應該冇見過我好耐 脫咗幾十年

仲有一星期就完sem啦！！
精神！！！

o camp有比人相認？

全個Camp都識我

wow，受歡迎，有joe girl食？

屌 曬銀時想有咩囡

又唔係工程，點都會有ge

你個o camp玩左d咩?

都係嗰啲 個個Camp都一樣

有嘅 不過不可食用

Likewise

@電子@+靖 你地有冇爭hkcc葛locker

@錯人牙 -.-

系喎
@獸子

@四子收到舖卡味==

珍

dem beat

不要再說了

呢個真心

❤

stat個邊應該多女d

起碼唔洗好似ee咁連組媽都要借🚬

🚬🚬🚬

你就想

有 都係豬扒 N展起碼多少少MK妹

n展冇女添啦

多過STAT同RMSC

曬銀時得Bio同Food Nu多囡，RMSC？收皮喇

ISE AE 男女比=5:5
EE=inf

同數學有關既科都係冇女

睇咩engine

電機係男人既浪漫

Wow大人物入左黎

我果陣ust數男:女=3:2
Poly精男:女=2:3

唔撚係掛

兩個中大大人物

mit

禾矛牙

你是十分可愛的

AK哥你好
我叫嘉靖

大佬 多啲關照小弟

AK哥關照我就真
rmsc

你只是一個過客 從我的世界路過
我不敢太多不捨 怕你看出我難過🚬

AK哥
AK哥

幾時同潛龍相認

收咗幾多兵

邊到搵返黎

佢自己upload 我save咗

潛龍會死

自卑死

AK哥
我係圈妹
多多指教

靖妹

後門狗臭雞收皮啦

唔夠人講就話人係雞

入hku engine啲人講嘢好仆街

咁陳嘉靖真係臭雞呀嘛

you like la on9 jai

雞就係雞
邊到會識做人？

哇矛見2/3年型左好能多

你都on9 唔係點做cu jar fit人

令過潛龍

廢話，鏗哥身為hku jar fit人都係型仔嚟

鏗哥
張六常
牙布

又系...禾呢d mk囝行埋一二邊

好冇禮貌

型

佢串我先

ak哥好撚勁

呢個真
ak哥第時關照下小弟

早朝

呢張唔係我Upload

Ak哥有需要可以隨時搵細佬我幫手
第時發達唔好唔記得我就得

我Up嗰張係WhatsApp Icon

瞓能咗11個中-,-
牛B到

係精神既

吃咗幾條日本妹 系精神嘅

到底毒撚點解咁驚同人講嘢
好撚似想食咗佢咁 講嘢又細細聲 屌

除咗蠢人之外霞b最憎同毒撚講嘢

禾都5汁書打左幾次j~.~

最多同尒卜多幾次嘢-3-

甘姐系邊張？放上泥睇

@公GB

收到鋪卡了。。。啲字好細 ==

呢張 之前放過喇

型男

沒完沒了各有需要把青春賤賣
漸行漸遠每天很快淡出得更快

post佢啲字上嚟睇睇= =

多多關照

ak哥有冇同玻璃心同動能戰士相認

等同你相認

系幾令仔既

好撚柒

幾囝過幾年前同班果陣巧多

幾年前?

令

冇 禾矛野擺 淨系買左本英文書
不過有fd子用泥擺lab coat

E+ Firm星期3食？

你係？

晚？

5可以再自爆
味話左系你以前d同學囝

好～

我幫你爆畀佢聽

男定女

吃完日版藍莓8已經5想再吃香港嘅藍莓8了

女

電子好似唔得

Show Blocked User - 一定入到中大
完全封鎖 <-

封左佢好耐

好波

潛龍=潛蟲

霞寶想見你哋 facetime ok?

我一直普通block佢

face-to-face唔得咩-.-

facetime +1

電子又去冰？

ak哥入左咩書院

禾唔知得吾得
吾敢話得
當禾吾尼先

阿媽做組女

5得 霞寶男朋友知霞寶偷偷哋出去見人會嬲豬

咁星期一晚典睇,,,

組爸話想同我扑嘢 點算好。。。。。。

應該ok ge

Ngo 5 ok but nei dei still go la

小妹挽膠系米過左龍牙

唔撚應?==

點解
是米好難爭

矛需要用牙

因為多野寫^^

能緊爭5爭好，，，，

Nei asso g hau yau mo hao dse chinese or hao other chinese test-.-

have ar igcse

Diu my computer cant type chinese
Jm9

-.-禾能緊爭5爭好

Which? Yau 2 gor 5g should attend which-,-

考左？

i choose edexcel

其實冇乜用
我都租咗個 $30一年淨係擺安全鞋

考咗咩grade？

waiting for the result announcement

我聽fd講上幾日放咗啦喎

一有Ic就著住黎返學

CC

ic麥尼

na

Training course

尾機

圈囝話矛梨唔敢泥
靠梨拖距啦

窮撚書院

窮撚如我有好多窮船拎
btw你諗住點reg course?

RMSC SEM1 基本全部Pre-Assign

pe個d呢

AK哥咩書院

NA啲窮船攞曬，都冇人地一個大船多

龍仔reg田徑算啦

影上黎睇下

大船好難拿ga

可以同nds好好相處

大船要gpa+同人搶
窮船夠窮就得

細O啲Joba Joma講嘅

我OK

早知玩細o

咁你都冇full grant 啦
點夠人爭

Nds其實好多都幾好人

我有

已經瞬間入咗NDS FM嘅CC QQ同WeChat Group

Me mo hau=.=

屌原來你真係咁撚窮

好似話SEM1 得3個 Free Credit

屌一早講左我好撚窮
文盲

U chinese meh lv-.-"

mit chem engine

tutor都冇得自己reg?

2=.=

ust收中文2

city要$50

其實係 依家打定好關係，啲數撚科要佢地Carry

龍籽 公主 電機平時騎牛返學

佩服

Dou wah hai Asia mit

我有credit但reg唔到科

應該可以調嘅

亞洲一大

我日日上貼吧

到時擺上黎睇睇
等我reg第二班

Ust幾時改名做business u

sorry
呀龍有冇去過食物銀行拎罐頭

一個ocamp刀矛挽系米牛b

你已經識多種語言啦

Show Blocked User - Audit囝

收到

university of business and administration

人生冇22

做乜要block我
我諗住送幾罐午餐肉比你做入學禮物

一d source刀矛

牛

唉屌搵唔到人做rm

廢人先要sauce

辦好哂入學手續做一大仔未

清大工程

讀mit系吾同d

屌你老母

一大學渣有禾分
搞左

發覺臭雞同shitty仔好串

係

吊禾巧了吾巧吊禾老母

嘉靖bb

幾時串過你

雞黎

-,-禾淨系諗到可能租泥放番工鞋 不過禾又毛理由特登放系果鼠番工就行去拎

G持na

抵尒矛女cow

最憎人笑我窮

咪係

講到你有女咁

人窮志不窮咪得囉
我冇睇唔起過窮人

Hku先要考，ust唔使

禾收開冰

放乜都得啦

系。。
禾屋企廚房都好多

收波啦

一諗起你真人係油頭毒撚我就想笑

regen變左

大家咁話

本是同根生
相煎何太急

yy lam

有冇變埋右

變埋R^3

行開路反學

我靚仔過佢好多

支那仔

會計仔

一大仔

同禾鬥窮你輸梗，，

佢full grant wor...

如果租泥又冇野放又好stupid，，

等比窮ching吊打

一定有既

收皮喇

Me too

比D自信

例如?

入我個post叫我收皮

原來你都係
咁你仲唔比心機讀書

吾城學霸

大佬，對唔住囉

condom

Monday dinner?

張六常真人幾令仔
鏗哥又係
禾毒染

👌原諒你😅😅

要贏city班local垃圾有幾難

你係男人都話靚仔架啦

注定窮一世-.-
是鳩但啦

令仔

渠頭

系禾特別染牙

咩料

讀完ASSO入黎CITY ACCT同我一齊做audit仔咪幾好
入咩文科

駁吾刀

佢係男人都話靚仔
CHING莫見怪

真心估5到梨幾年變能左甘多 系好佩服ge

你講邊方面

19升到28
係勁既

真,屌打n賤

星期一食呀e+
點？黎啦

靖妹想戒lihkg

十卜
好行唔送

吾巧金嬲

G持梨

survey/civil唔係幾好咩
利申: 咩都唔識

甘姐系黎啦？答實禾。。

好多。。
讀書方面囉最明顯

好似飯飯都要捱十年八年先似樣少少

過左咁多日都仲覺得佢好癲

唔夠分入三寶係咁
不過都係興趣緊要d我覺得

CS>civil>>mech=electrical>>>>>>>>wfc

想reg下cs野讀

其實我都想
不過驚拖低GPA

CS真係有咁好咩
人到中年仲要KEEP住UPDATE新既technical 知識去保住份工..

聽連登仔9up就食得屎喇
CS入到ibank就掂
入唔到就做狗

呢個真係最大顧慮,就算真係搵多d都要比埋成世份工

Civil>EE=BS>MECH>CS

hay嫂數學1左

有無hell住ar

你接揍 幫手狙鳩佢臭閪 我退役

有
唉諗起要交成皮野住一年就有d唔想住

我開post d人會串我英文2

一年12個月？定九個月？４人房？

你3咗la

2人房一皮
3人好似8000到
好似9月住到sem2完

一個月千幾？

應該係
咁睇又好似好平
屋企冷氣費都差唔多依個數

你屋開24小時冷氣 ，不過hall可以喎

早抖啦龍囝

依幾個月差唔多係
好撚熱呀

早抖

屋企一直都係24小時冷氣

你地勁

屌你老母食屎狗

算

玩hall o 屌女hallmates la, 屌人老母
你屌唔起

sor囉

住hall la, cu hall正過ust hku hall噉多

點都住一年架啦

cu有免費兔兔拎，一個都成十幾蚊

幫小妹拎AK哥簽名

拎夠100個再賣出去

對商科冇麥興趣，，

巧彩距態度良好 否則變成下個晨輝子^^

呵開冷氣要比錢，，

Hall唔係開冷氣要自己入cr㗎咩

商科唔難讀
Hea讀都有second up

黑絲

公主著黑C

吻下來 豁出去
@小波大額

Hall冷氣另外計錢嫁

應該ok

人生冇22了

^^

典解禾系甘皮條卜街負皮禾

集c廣益 食咩早chan好 ^^?

條卜街入能左尼-.-

電機早晨

靖靖早chan食咩好 ？

正皮係我比嘅

禾過埋土食

今朝8點諗住返 但都係縮咗沙

喺屋企撚下programming hea下算

太牛b拉
66666666666

卜野家早chan抵5抵吊 ？

Emily去左冰

未食過

巧能灰

有冇去右冰？

收刀風佢有錢籽尼
一個月去一次旅行

禾尼d垃圾

人地住海景樓又同你講咩

禾刀系縮番入個西

好想入你個系

禾刀想入尒個系

埋土學生dem beat

有個組媽巧能正

把聲巧巧j

伯母刀巧能正

你去能左ocamp?

冇圖
真系冇圖

見到人地挽

........無22了

開船了

X2 finance巧能多囡

真 利申公屋窮撚

我正式宣布00後係傻西瓜

禾自己同自己挽

禾系lab挽breaker

多5多暑期工mk mui

5多-.-多廿頭姐姐

G持

系，10後玩曬

真。。。利申2015年

5毛潛龍

陳家駒幾令籽

好過關蛇先

真

臭g

仲可愛過可愛

隻手好撚肥

你math1010係咩班

貓>狗

貓>狗>龍>蟲

依家reg科係咪隨時有得drop返
唔撚識玩cusis

你del左個科咪得 （24號前）

你Foundation GE係咪pre assign?
屌佢a-z咁多班都唔知reg邊個好

唔係
得大中係pre assign

男人手

走lu

同平時有咩分別

竟然系肥

人何苦要抱著清醒進睡

周未晚上不外出應該做些甚麼來打發時間

潛咗幾日水都無人記得禾
證明禾邊緣人

Ytd somebody mentioned you la-.-"

搞埋啲手續quit埋埋土就正式長住日本

-.-那有錢

牙希

窄刀窄能死梨

日本食飯平過香港

5緊要了 巧能中2佢

放閃正仆街
你又係
圈B又係
電機又係

收嗲啦
講到你冇咁

一早fdzone曬

今次去嘅目的就係忘記另一個人

岩
你都系

4逼刀系 收到風尒吃哂女

吊牙,屈個a0吃女

無喇無喇玩完喇
唔好再提

乜個能個都玩完-,-

吹水la佢哋-,-

-,-5玩真感情5拍拖所以a0嘅player

心水青,聽日又上黎講約左出街後日又渣到波仔甘

唔信就算
錯的時間遇上對的人

過多幾日連嘢刀卜埋又上來曬命

個時間錯喺邊

吓

佢幾醉

真毒得禾，化工，牙龍

屌那星以為拍戲 咩籍口嚟

人生有咩22

同埋霞b

吊你係邊識-,-

Tinder

見過有朋友瞞住屋企人拍三年都係咁

其實佢係咪只係搵個藉口hea你咋

同2,牛飲水邊個禁得牛頭高

係唔係我諗我分到嘅
應該就唔係喇
Keep住先 反正未揭底牌
不過無乜期望

就是 條女根本5想同圈9拍拖

呢排識咗一個女仔
佢講得好簡單
鍾意就鍾意，唔鍾意就唔鍾意
佢真係鐘意你嘅話會好明顯

當然啦去到咩level就因人而異，有啲人送手信比佢就覺得人哋對佢有意思，有啲人就算拖晒手攬晒都可以係純友誼。

毒能

未開底牌嘅
不過去到呢個位我唔想一路踩落去
到時好hurt啫

你ig好似有同女合照喎
我ig好似得老母老豆同阿妹

屌你老母拉
一班fd相刀矛

啱
唔好好似我咁
最後無咗件事

矛人知禾真人有幾毒

話說過兩日系米食反,有邊個去

形容下自己

吾識

仲摺毒過讀埋土tse個d

金鐘m記？

Kong U個名都已經溝死女啦
埋土TSE乞食算

X2 化工冇人識

科大

ASIA MIT

有冇人覺得霞b應該要脫毒。。。

你肯請食飯咪應該

多人既我都去埋
連登第二次M記gathering

禾去^^

應該要脫mk。。。

米屈好wo-.-"

4寶去禾去

飲喜茶食海底撈

好想見霞逼真人

7頭一個。。。

搵到sp。。實又高又靚仔

岩

又矮又柒又窮又樣衰。。

做咩貼小妹出嚟。。。。。。😳

個女人冰個泥0_0

我嚟。。。。。😝😝

扮女人扮都唔錯😍😍😍

你喺左邊 我愛xxx喺右邊

禾

尒系右冰。。。

做麥po禾出尼

左冰
左同右吾能sick分

右冰條毒能米尒來

life no 22

just want to die

禾刀系

令籽

扮毒

可能你同阿妹拍拖呢

梳 其實禾刀系令籽

能幹的妹妹

jojo少左上

真毒

想做牙希

毒到出汁，格仔衫油頭毒撚

不過巧social

唔中出，對唔住自己，更加對唔住老豆老母

灰

好摺，去7仔買嘢都唔敢大聲講嘢

ak哥幾時教打lol,卡白金好能慘牙

矛人明白禾

上咁多做咩

咩路，我基本只玩JG

有女上少左

就散

中,對線打唔贏,系米可以del game

又有新女

垃圾乞食科 而且你佢係Science，都知我係真毒

大6妹？

毒能
讀書垃圾

中四打到依家都淨係識玩安妮 是否悲哀

利申金牌 好耐冇打了🚬🚬

自爆5答

收皮啦

玩加里歐 混分囉